想搵張圖

張圖好長
我記得係死亡筆記嘅
有句台詞係：個post 俾翻 1001 既開
唔該大家

蝗野 不了

井狗有
你問佢拎